(Netflix撚)冇人睇Riverdale？？？

咁好睇既劇點解冇人討論？？